如果拜仁出年無歐聯打會?

想念哥帥了

會拆有歐聯打嘅球隊骨

打歐霸

咁快開始燈